真係拎走呢句！ 光復香港 時代革命

勇武 和理非 淺黃 中間 銀髮 香港有良知嘅人 甚至淺藍
我哋要攞最大嘅公因數
對著要到嘅目標
真係拎走呢句！ 光復香港 時代革命

大家夠多人 齊心 試下走去成功呢邊
跪求，口號叫返
五大訴求 缺一不可

自推 10

9

你咪你又你叫囉
點解係都要拎走人

8

7

6

5

4

3

2

1

不同意

唔同意

唔同意 睇下李怡篇文先啦

收皮啦

難得除左五大訴求 缺一不可 同 香港人加油之外
有一句震撼人心嘅口號 (甚至可以講係理念)
我覺得應該留
可能可以試吓用一個星期去文宣 去連儂牆貼口號+解釋
解釋咩係"光復香港" 澄清意思係要奪回政治權利同還政於民
講返"時代革命"唔係真係要拎刀拎槍去搞革命 而係由下而上嘅制度革新
我覺得人唔可以因噎廢食 "光復香港 時代革命"咁好嘅口號
就咁唔用真係好可惜

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

不如解釋比大家聽呢句既意思
好過唔再用

光復香港，時代革命